原來藍絲真係好驚俾人影大頭相同知佢幫襯藍店

優品360攝影比賽

事源我呢個post就影咗優品360入面既藍絲大頭相

一起佢底原來從來冇開過仼何反送中運動既post

818仲話去咩汽車展 仲唔係藍絲？

大家記得影多啲藍店顧客大頭相 原來藍絲好驚架

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黃色廣告圈

香港金總終於接受網上會員申請啦

全港最大的Fact Check平台已經推出了

補link：
818 香港汽車節

藍絲們已經驚到震

1/10

2/10

3/10

仲要懶係中立想手足俾人打 正仆街

佢係扮左膠既藍絲

推

藍絲就死去香土啦

冇必要呢D唔同意見就標籤人做對家

大家入元氣一定仲多野影

比班fd知自己食， 一定柒足一世

一個問人818去唔去汽車展既人點會係同路人？

元氣好多後生仔食架

要令班後生面對現實
食得藍店 就唔好怕比人知

brw, 班廢老比你影都wfc

明顯係殭屍ac

good

D正評多到

邱騰華一講完野, 成班三毛即刻開工保護藍店, 大家知咩料啦

拉
打一派拉一派

我個post有條傻鳩話做多左添

有D LIHKG會員係藍/五毛
成日去360買野會驚見到自己張相

S

影廢老純粹係騷擾佢購物 增加心理壓力
影後生仔就擺上網公審 俾同學仔睇下佢幫襯著名藍店杯葛佢

行得正企得正
怕咩比人影啊

若要人不知

🤔

反對既除左平時做開所以心虛之外都冇咩解釋

影還影，但真係睇清楚先影，呢幾個月真係見好多人係starbucks齋坐，唔好影到無辜

樓主快D走
陣間就會有人入黎屌你連衞兵同人地意見不合就要批鬥人

大家記住有幫襯先好影

批鬥藍絲why not?

佢自己會去 驚比人影姐

幾時搞埋黨鐵 m記 中銀？
唔爭在啦

咁佢又真係幾中立
btw佢都係提醒影人手足要小心d姐
遊行咁多人揸電話都未必完全防範到藍絲 鬼偷拍啦
我真係幻想唔到以後班契弟去360.去元氣.去美心既藍絲洗唔洗都要學示威者一人一口罩

好人好者洗咩戴口罩？

影中銀仲合理喎？
唔帶埋風向叫人影？

撐你啊 攝影大賽繼續搞 開埋投票機制 得分最高要設立獎金鼓勵

入得去幫襯會係咩人？驚未唔好係現場出現
真係唔知影360大頭害左邊啲手足

又話唔阻人收工

過主啦

Push

佢係曲線叫人出去定點啊

因為真係有好多因素影響

一嚟去幫襯藍店嘅唔一定係藍絲
可以係港豬甚至離地超淺黃
你影人大頭一定有冒犯倒人
到時趕走唔少立場不定嘅人你哋對唔住一直咁辛苦拉攏民意嘅咁多位手足

二頭先都有巴打提倒
有唔少後生係去Starbucks 淨坐
亦有人係攞餅咭去美心換嘢唔想益佢
你影人大頭嘅時候會唔會真係check得咁仔細？

你點肯定嗰個係港豬定藍絲？
你咁做係推緊啲港豬歸藍絲邊呀

建議起一起樓主底先

前1個月，樓主d post 10個有9個鬼post

依幾日好似開返d 正常post，但其實伏伏地

係咁叫人影藍絲大頭， 叫一次就由你，但係咁開post 叫人影大頭，想點呢？

叫人唔食藍店有好多方法

大量文宣教育佢地，灌輸正確思想，先係正道
而唔係影人大頭，連幾歲既小學生都唔放過

真 要搞搞班後生

如果係starbucks仲易睇過360 一睇佢張枱就知有冇幫襯
360我仲要睇佢有冇去收銀俾錢

我部分認同你
不過我覺得影大頭可以係對付班後生既好方法
講真資訊咁發達文宣點會唔夠
仲食咪搞鳩佢囉

今時今日仲幫襯360既人同藍絲有咩分別 人地已經歸咗邊啦

知唔知有幾多食元氣嘅人係港豬？
你咁樣影一影一定會憎黃絲
咪姐係變相推佢去藍嗰邊

唔好同我講咩佢要藍始終會係藍
咁樣講文宣手足尤其是長輩圖手足俾你當曬condom咁解

藍絲係時候悔改啦

你可以真係去睇吓隔離po嘅論點
樓主開上個po嗰陣時都已經有爭議
內部有唔同意見就=五毛
咁連登作用係咩？

如果係港豬
本身都唔需要佢變黃
Wfc

影埋港鐵 美心唔該
呢啲進一步行為唔會對同路人苛刻 繼續做 大大力推行 唔洗怕屌走同路人

做對了

你覺得鬼係呢排吹靜靜雞風 吹雞咩行動都話送頭
留意返我以前一直有開xxx要人/xxx現場既post 旺角深水埗 沙田 銅鑼灣 中環多到數唔曬 以前從來無人話鬼 只可以話我係全職廢青抗爭者

咁美心換餅咭呢？俾藍老公逼住去食富臨呢？
可唔可以回歸現實少少
事實上有起碼一半幫襯藍店嘅人都係港豬
我哋要做嘅爭取游離分子支持 而唔係製造白色恐怖令佢哋驚 踢佢哋歸邊變藍絲

半年都可以仲港豬

開咗個頭就會影埋其他㗎啦
下面啲人講埋要影中銀啲人添
咁你覺得食元氣美心又一定係藍 食黃店就一定係黃?

同意,希望大家真係做到罷搭黨鐵,邊個入閘就影低佢放上黎公審

半年都仲講民意逆轉

知唔知6月之前幾多人係港豬
而家大家努力做緊號就係令更多人變黃
你唔在乎唔緊要
但你唔好幫文宣手足倒米唔該

你諗多咗啦 港豬始終係港豬
如果比佢哋知入藍店會俾人影大頭相 佢哋會話 下咁唔去啦

大把啦
616 200萬入面有唔少都當抗爭係潮流
唔好以為後生就無港豬 大把人吃喝玩樂緊
何況其他年齡層

你覺得輕鐵搞唔搞得？

有人留言
香港都就黎無啦 仲去

你覺得呢?

幫襯藍店都仲可以咁多解釋

呢個係巴打你美好嘅想像
低你試龍下佢會話下次唔去嘅同時
港豬都會更加討厭黃絲 變相增加咗對家籌碼

明白巴打你原意係好
但係咪真係需要用呢個方法係值得討論
亦希望你真係可以聽下唔同手足嘅意見

我咪文宣手足你起我底咪知
大佬半年啦

幫襯藍店無人話好
但而家爭論緊嘅點係呢樣嘢有冇需要用到呢種具爭議性嘅方法嚟應對
何況我哋嘅敵人從來唔係港豬
為咗要脅藍絲而失去埋港豬轉軚嘅機會，值得咩？

所以而家咪想target後生嗰班藍/豬

你唔排除有啲人係黃變港豬
問心有幾多人616出完之後有再出
你我身邊都大把啦

係雙重標準又點？
唔撚得嫁？
要解釋俾佢知？
連遊行都冇去有咩資格講野

第一個 上個post有人提議係額頭貼住光復香港 或者寫住用coupon換既 美心食屎 又或者直接戴個口罩 大把方法認自己人啦
第二 2019年仲有成年人被逼去做一樣野 自己食咩都控制唔到

拉攏佢哋唔係用影大頭上網批鬥嘅方法掛

俾個正皮樓主
支持你

咁樣叫樓主下次唔放到咁大囉
影吓間舖有幾多人幫襯啫 其實冇乜特別喎

黃變港豬嗰d我唔會叫同路人
我真係唔care

救命知唔知有幾多黃媽媽同老人家無睇連登
你覺得有人覆個post咁樣提議就全世界會跟同唔會點錯相？
第二點巴打你真心定點 如果做冬屋企人話要食美心你係咪話唔去

講到尾咪又係為咗一時意氣拖埋手足同港豬落水攬炒都唔在乎

你唔care唔代表其他人唔care
而且呢部分人佔自私自利嘅香港人極大部分
何況就算你唔care
都唔需要影人大頭批鬥人姐下話？

你拎我出過咩po攻擊我有咩意義？
駁唔撚到所以因人廢言？
俾少少邏輯啦
屌你老味個腦成撚個藍絲咁
摺埋收檔啦垃圾偽勇武屌你老母臭閪
你老母生撚著你咁智商唔夠80真係好撚慘
駁你又駁唔撚到
一味推前線去死

不嬲影開搭黨鐵既人既大頭

講真全香港無論咩立場都知吉野家 美心 360呢啲著名藍店因為成日俾人裝修 除非你好似香港野人住郊外 唔係都幾難唔知 就算唔睇新聞平時係社交媒體/經過都會見到

做冬去邊到食 我咪其中一個屋企人 唔通冇權提議食咩? 仲有我平時有好好教育屋企人 佢地都唔會食美心囉

同黎明行動一樣
冇野取代到=唔好搞住
我個思路係
所有行動都係靠民智去決定
如果行動唔值得就會被淘汰
由人數去決定成個行動到底值唔值得搞
簡單啲講就係各有各做
你做我唔會落力阻止
但我會勸你諗過先做
Eg 之前有炮單野
我唔建議但都唔會阻止

藍絲都影得手足大頭啦，係時間影番佢地

樓主條柒碌偽勇武答到我未
幾時影中銀班用戶？
影師奶仔係咪幫到你攬炒經濟

影人大頭好殘忍啊

幫視障樓主易啲搵

其實呢條友咩人黎

我講緊話你頭先防止點錯相嘅方法係唔會common倒 亦唔會work倒
亦即係根本杜絕唔倒大機率點錯港豬手足相嘅問題

所以咪話巴打你身在福中不知福兼離地
屋企人係藍嘅原來係因為手足唔夠努力好好教育佢哋 所以俾屋企人篤灰嘅手足都係因為自己未做得夠好
後生做細嘅 太公大壽講到明話想食美心 你真係有權決定倒？
唔係個個好似你咁好彩想唔食藍就可以唔食藍

前線勇武 可唔可以對自己 對大家負少少責任 保持理性(文長求閱)

過主啦

黨鐵對於學生真係平好多 尤其是用緊廢老卡

唔好意思了，逐個逐個影大頭

好好討論唔得
對應Point又唔俾
淨係識標籤唔同意見嘅人係阻膠
咁你唔洗上連登討論啦 整個announcement算啦

相信真手足為咗可以批鬥藍絲應該唔會介意用coupon個陣俾人點錯相 我都有大把starbucks coupon未換 最希望就見到有人post我上黎恥笑啦

係 腳生係我到我可以走去第二到 口生係我到我可以說服屋人 人生係掌握係自己到 咁都做唔到仲講咩光復香港？

樓主淨係識屌人唔夠勇武
係咁推前線去死架喳
弱智仔係咁
唔好怪人啦

重點係令所有人不論黃藍唔用所有中資藍店
影相有厭力一定有用

比d壓力港豬先唔食元氣美心

見到最尾嗰句都費時再傾
既然你覺得俾藍絲屋企人害到精神崩潰 走埋佬去台灣 甚至自埋殺嘅手足都係抵撚死嘅話 都無嘢好講

最後祝你成世順風順水 唔會有幸經歷力不從心嘅痛苦

原來俾壓力港豬=影人大頭=人地會轉軚唔幫襯藍店
你個腦林鄭黎架？
止暴制亂呀
拉哂啲人就唔會有人抗爭啦係咪

和理非唔肯進化先係推緊前線去死

算啦巴打
根本成班就無諗過聽意見
就算幾有point 幾溫和都係當你阻膠
而家仲上曬頭話要影中銀影黨鐵
好似佢哋世界唔會有藍絲存在
唔知道咩叫身不由己
唔知道唔係想罷藍就罷倒
唔知道做節俾屋企人逼住食藍酒樓係咩感覺

好撚厭悶好撚攰
佢哋咁鍾意踢走游離分子 同路人就由9佢哋
不過最後唔該唔好要我哋幫手蚊屎

由鳩得佢地啦
人地鐘意喺360買嘢關你叉事咩 香港係冇肖像呀 不過無端端影人嗰樣好無禮囉 話反對嘅人左膠自己咪又係塔利班 不如見邊個喺360買嘢就打邊個啦好冇呀

影完人相放上連登之後咁又點？藍又唔會睇連登 比你起埋佢祖宗十八代之後呢？你日日打電話去煩佢上埋人地公司屌鳩人買360呀？係都要將自己整到神憎鬼厭 唔係爭取人支持反而恨不得自己越乞人憎越好

人地好彩全家黃/ 有話事權 話過冬唔食美心就全家唔食 點會知喺藍家庭生活幾辛苦 唔鐘意？唔好食囉 團年飯呀做節大壽通通唔好去囉 搞到你同屋企人關係唔好關我叉事咩 總知你食美心就唔啱要批鬥要比人影大頭起底啦

戇鳩小學雞行為

令佢哋唔用藍店之餘容易點錯相 兼令港豬厭惡黃絲
損敵一千自傷八百

好慘啊 身不由己罷唔到藍店

屌你做節比屋企人逼一次半次食藍店真係咁唔好彩俾人影到先講啦
就算影到有咩所謂 清者自清 影到一次換千千萬萬藍絲被批鬥同港豬驚被批鬥而唔幫襯藍店 我無所謂啊

人地撐警又關你叉事咩

巴打多謝你追曬我同佢之間嘅對話
真係好撚攰
呢啲人呢世都唔明有藍絲屋企人有幾痛苦
一律認為屋企人係藍絲都係因為你自己勸唔掂人係廢物
連手足俾藍絲屋企人逼死都可以少少同理心都無
離地到仆曬街

乜都真手足真手足 條線你定呀？你話唔介意就應該唔介意 你代表到你自己咋
我夠可以話應該遲咗份工/ 輟學 按埋層樓捉星火 同屋企人斷六親 7/ 24全職抗爭先叫真手足啦 真手足真黃就要底線 拎埋老母岀嚟比人屌就最好

繼續搬龍門啦慢慢

呢d正路唔係和理非做咩？點解會關前線or勇武事

Btw 各有各做啦
咁唔鐘意咪割囉

人地撐警我咪杯佢囉 我淨係控制到我自己 邊似啲「勇武」塔利班諗住控制埋人咁威

洗唔洗驚俾人影到 講真班藍絲都未驚過啦

我都覺得影相好和理非 居然都有左膠

咁小事都割？有乜好割

巴打佢即刻無聲出
活在自己世界咪佢呢種人囉

算啦唔理呢啲人喇
早啲瞓啦早抖

自我中心到極點 不如見人搭地鐵都影埋一份啦
人地投胎投得好屋企人全黃掛 啲中學手足冇反抗能力係佢地嘅事 總之我有得連登岀咗post笑佢地廢就得啦 之前嗰個同屋企人政見不同搞到不和到要跳樓嘅都唔係真手足嚟嘅 condom嚟㗎咋

不如你開post問下手足如果影藍店大頭個陣介唔介意因為換coupon或者其他原因俾人點錯相？

我就唔介意既 上一個post都有幾個人話清者自清

黨鐵政府大股東，影！
九巴深紅基，影！
新城係周大福，影！
行路即係唔撐locobike，影！
小巴朝聯黑底，影！

🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉

你咪影人搭黨鐵 搭得我都預咗俾人屌我先無你地咁玻璃心
利申 綠卡 都叫幫黨鐵蝕下錢

影得多就無用 要集中批鬥對象

你唔介意還你唔介意 你呢個天才idea嘅支持者都有人唔介意 你喺連登搞個弱智投票又代表到幾多人？定你諗住影完人之後問下佢你係藍定黃 介唔介意我放你個樣上網恥笑
你話去撐警大會影班藍狗大頭我唔反對仲好同意添 但搞鳩一般顧客甚至無辜做乜？
同時呢個post上都有人介意有人反對 網絡世界所有野掉咗上網就冇得返轉頭 乜都同你記錄低晒 到時有人點錯相不滿叫連仔delete都無補於事

啱呀你鐘意啦

藍店顧客真係好無辜啊

由得樓主條弱智仔繼續推啦
俾人見到佢成個po出撚哂醜又駁唔到咪幾好
成村人都睇撚到你幾撚柒啦仲唔識潛水摺埋收檔
繼續啦

[屌撚醒你班戇鳩仔]勇武唔係做到咁撚肉酸呀屌你老母

夠唔夠你醜 勇武肉酸啲定你肉酸啲

作為顧客 人地想買乜咪買乜 係喺你嘅立場覺得人有罪咋自我中心
一方面搞緊擴大黃色經濟圈 一方面玩白色恐怖迫人轉軚 每個人個轉軚點都唔同 當然好似你呢啲自我中心唯我獨尊嘅人覺得人地搞唔掂屋企人係自己問題嘅人係唔會明
有阿伯對tg放題爆眼真槍都無動於衷 見到曱甴踢跪地阿婆先反省 有阿叔選舉日作為首投族唔知喺邊度投票 走去問後生義工比人冷嘲熱諷嬲到叫全家改投對家 你以為你覺得 你點知今日喺360買嘢嘅人他日會唔會成為同路人 不過比人知班黃色塔利班同藍狗一樣封殺異見嘅就唔使皆意人地會歸我地邊
不過是但啦道不同不相為謀 你喜歡就好 係唔好搞到文宣要同你地執屎就ok

唔好意思借個位
又一香港知名YouTuber！幫支那01賣廣告！！

又要接廣告 又要淆底下架

Thx 樓主